{
	"@metadata": {
		"authors": [
			"F\u00falvio",
			"Hamilton Abreu",
			"Mansil",
			"Vitorvicentevalente"
		]
	},
	"bs-universalexport-desc": "Permite que o MediaWiki exporte p\u00e1ginas em diferentes formatos",
	"prefs-universalexport": "Exporta\u00e7\u00e3o universal",
	"universalexport": "Exporta\u00e7\u00e3o universal",
	"bs-universalexport-pref-metadatadefaults": "Metadados (padr\u00e3o, JSON):",
	"bs-universalexport-pref-metadataoverrides": "Metadados (substituir, JSON):",
	"bs-universalexport-page-title-without-param": "Exporta\u00e7\u00e3o universal: M\u00f3dulos",
	"bs-universalexport-page-title-on-error": "Exporta\u00e7\u00e3o universal: Erro",
	"bs-universalexport-page-text-without-param": "Esta p\u00e1gina apresenta informa\u00e7\u00f5es sobre m\u00f3dulos de exporta\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis, da exporta\u00e7\u00e3o universal.",
	"bs-universalexport-page-text-without-param-no-modules-registered": "N\u00e3o existem m\u00f3dulos registados.",
	"bs-universalexport-widget-title": "Exportar",
	"bs-universalexport-widget-tooltip": "Exportar a p\u00e1gina atual",
	"bs-universalexport-tag-pagebreak-text": "Quebra de p\u00e1gina",
	"bs-universalexport-tag-exclude-text": "Este texto n\u00e3o ser\u00e1 exportado.",
	"bs-universalexport-tag-hidetitle-text": "O t\u00edtulo desta p\u00e1gina n\u00e3o ser\u00e1 vis\u00edvel na exporta\u00e7\u00e3o.",
	"bs-universalexport-tag-excludearticle-text": "Esta p\u00e1gina n\u00e3o pode ser exportada.",
	"bs-universalexport-tag-pagebreak-desc": "Se suportado pelo m\u00f3dulo de exporta\u00e7\u00e3o escolhido, esta etiqueta for\u00e7a uma quebra de p\u00e1gina no documento exportado.",
	"bs-universalexport-tag-noexport-desc": "O conte\u00fado dentro desta etiqueta n\u00e3o ser\u00e1 exportado.",
	"bs-universalexport-tag-meta-desc": "Permite adicionar metadados arbitr\u00e1rios a um documento exportado.",
	"bs-universalexport-tag-params-desc": "Permite definir par\u00e2metros especiais para exporta\u00e7\u00e3o; se o par\u00e2metro ser\u00e1 avaliado depende do m\u00f3dulo de exporta\u00e7\u00e3o escolhido.",
	"bs-universalexport-error-requested-export-module-not-found": "O formato solicitado n\u00e3o pode ser produzido.",
	"bs-universalexport-error-permission": "N\u00e3o tem privil\u00e9gios suficientes para exportar esta p\u00e1gina.",
	"bs-universalexport-error-requested-title-in-category-blacklist": "A p\u00e1gina pedida n\u00e3o pode ser exportada porque est\u00e1 na lista negra de categorias.",
	"action-universalexport-export": "criar um ficheiro de exporta\u00e7\u00e3o",
	"right-universalexport-export": "Criar um ficheiro de exporta\u00e7\u00e3o",
	"bs-universalexport-tag-pagebreak-title": "Quebra de p\u00e1gina",
	"bs-universalexport-tag-noexport-title": "Excluir do PDF",
	"bs-universalexport-insert-noexport-title": "Sem PDF",
	"bs-universalexport-pref-metadatadefaults-help": "Dados adicionais no formato JSON passados \u00e0 predefini\u00e7\u00e3o",
	"bs-universalexport-pref-metadataoverrides-help": "Permite que os valores especificados sejam substitu\u00eddos enviando os valores inseridos aqui para a predefini\u00e7\u00e3o no formato JSON.",
	"bs-ue-export-dialog-title": "Exportar",
	"bs-ue-export-dialog-action-cancel": "Cancelar",
	"bs-ue-export-dialog-action-submit": "Conclu\u00eddo",
	"bs-ue-export-dialog-label-select-module": "Formato",
	"bs-ue-export-dialog-button-text": "Exportar",
	"bs-ue-export-dialog-button-title": "Abrir di\u00e1logo de exporta\u00e7\u00e3o",
	"bs-universalexport-droplet-nopdf-name": "Sem exporta\u00e7\u00e3o PDF",
	"bs-universalexport-droplet-nopdf-description": "O conte\u00fado desta sec\u00e7\u00e3o \u00e9 exclu\u00eddo da exporta\u00e7\u00e3o para PDF",
	"bs-universalexport-droplet-pdfbreak-name": "Quebra de p\u00e1gina PDF",
	"bs-universalexport-droplet-pdfbreak-description": "For\u00e7ar uma quebra de p\u00e1gina na posi\u00e7\u00e3o definida durante a exporta\u00e7\u00e3o para PDF"
}