{
	"@metadata": {
		"authors": [
			"Jopparn",
			"Lokal Profil",
			"WikiPhoenix"
		]
	},
	"bs-universalexport-desc": "M\u00f6jligg\u00f6r f\u00f6r MediaWiki att exportera sidor till olika format",
	"prefs-universalexport": "Universalexport",
	"universalexport": "Universalexport",
	"bs-universalexport-pref-metadatadefaults": "Metadata (standard, JSON):",
	"bs-universalexport-page-title-without-param": "Universalexport: Moduler",
	"bs-universalexport-page-title-on-error": "Universalexport: Fel",
	"bs-universalexport-page-text-without-param": "Denna sida visar information om tillg\u00e4ngliga exportmoduler f\u00f6r universalexport.",
	"bs-universalexport-page-text-without-param-no-modules-registered": "Det finns inga registrerade moduler.",
	"bs-universalexport-widget-title": "Exportera",
	"bs-universalexport-widget-tooltip": "Exportera den aktuella sidan",
	"bs-universalexport-tag-pagebreak-text": "Sidbrytning",
	"bs-universalexport-tag-exclude-text": "Denna text exporteras inte.",
	"bs-universalexport-tag-hidetitle-text": "Titeln p\u00e5 denna sida kommer inte att synas i exporten.",
	"bs-universalexport-tag-excludearticle-text": "Denna sida f\u00e5r inte exporteras.",
	"bs-universalexport-tag-pagebreak-desc": "Om det st\u00f6ds av vald exportmodul, tvingar denna tagg en sidbrytning i exportdokument.",
	"bs-universalexport-tag-noexport-desc": "Inneh\u00e5llet innanf\u00f6r denna tagg kommer inte att exporteras.",
	"bs-universalexport-tag-meta-desc": "G\u00f6r det m\u00f6jligt att l\u00e4gga till godtyckliga metadata till ett exporterat dokument.",
	"bs-universalexport-tag-params-desc": "G\u00f6r det m\u00f6jligt att ange s\u00e4rskilda parametrar f\u00f6r export, om parametern kommer att utv\u00e4rderas beror p\u00e5 den valda exportmodulen.",
	"bs-universalexport-error-requested-export-module-not-found": "Det beg\u00e4rda formatet kunde inte produceras.",
	"bs-universalexport-error-permission": "Du har otillr\u00e4ckliga beh\u00f6righeter f\u00f6r att exportera denna sida.",
	"bs-universalexport-error-requested-title-in-category-blacklist": "Den beg\u00e4rda sidan f\u00e5r inte exporteras eftersom det \u00e4r i en svartlistad kategori.",
	"action-universalexport-export": "skapa en exportfil",
	"right-universalexport-export": "Skapa en exportfil"
}